有無人知香港邊到買到G$MOB youngqueenz佢地既cd?

youtube就有好多,但係我想買黎聽同儲
搵黎搵去都搵唔到,有無巴打見過邊到有?

推

巴打聽日去唔去HIGHER BROTHER 個 Show, 有youngqueenz

White noise 睇下有無

有興趣，我search下先
不過九成要返工

嘩屌你係本人定fans黎

White nose 無